而家球壇真係無哂競爭性完全唔好睇

C朗仲有3-4年全盛期，加上皇馬又無限金錢，而家砌好左個戰術黎緊歐聯五連霸無難度。

籃波勇士情況又一樣，四巨頭打多四年又無輕鬆連霸
咁樣有意思咩

今屆曼聯冇打歐聯姐

agger

禾地曼聯三冠王真係搞到個球壇無咩意思...

英超咪又要皇馬食完好野痾舊屎出黎果時搶食
等買雪左四年既占士同用殘左既巴爾啦

皇馬今屆頭好似無買人喎

莫拉達

笑左
你睇下獌無限金錢英超打左咩成績番黎
再睇下豪灑金錢大買南美兩位球星嘅疤塞今季攞左幾多個盃？

回購返嚟淨支出好似10m

獌就真係7
但疤9只係頹一年姐 前幾年皇馬都係咁

明明SO9第一年去巴塞, 個個都話買得抵架

其實話無限金錢唔一定要用喺買人到……

而家啲足球籃球比賽未踢都知邊隊冠軍，其他隊完全制衡唔到個覇主

皇馬要係未來挑戰熱刺

蝗狗用左咁多年個隻屍朗都係我地費蛇施捨俾佢地咋 曼聯買一個普巴舊錢已經多過蝗狗買3個中場既錢
高下立見啦

明明c朗續約有巴塞fans話其他球迷拍爛手掌添啦

買普巴d錢咪又係C朗舊錢，而且都未用曬

Yes 我唔係講今季季前狂買人

碧咸個舊黎

原來費sir係卧底 賣哂C朗同普巴

而家陣營完整都瀉既皇馬仲掉40m出黎買個巴甲新仔 成長到就自用；中伏就當射左落海，仲唔係無限金錢咩

咁不如你具體講下啲錢除左買人仲用係咩地方

咁下下都中伏冇個成到材咁點

40幾m wo大佬 唔係4m

你睇下雲加